Обработчик события - это функция, которая помогает взаимодействовать с действиями пользователя. Если более развернуто, то это функция, которую мы привязываем к событию, а события в данном случае есть определенные связанные с элементами документа действия. 